有冇巴打都有興趣五月飛去台灣睇老蕭

之前搶唔到飛 而家上網得d炒飛 想問下而家係咪得翻黃牛飛買

連登冇人聽老蕭